一車車天竺鼠上碟

香港整番個車車cafe有冇得諗

有

什麼國家？

支那

一車車天竺鼠≠天竺鼠車車

PUI PUI

幫啲天竺鼠上轆咪變車車
好似噉

Pui!

打算點樣塞個人入去

G持